下次去日本 ,各位盡量講英文, 盡量扮鬼佬

有唔對路就大大聲屌人老母
話自己係美國人
咁就有飛送有折架啦

咪撚戇鳩啦

( Show Blocked User - 咪撚戇鳩啦 )

呢件垃圾真係要去到邊 block 到邊。

曲線時事，點解會有人真心膠